有冇人好鍾意啪胸骨？

胸骨中間個位好好啪，但係前排啪到痛痛地，戒左一排，而家又開始上上地癮，啪完痛痛地但係又好爽，而家好矛盾

唔好啪咁多

周不時成副胸骨褪出黎啪

我都知呀，之前啪完痛到訓唔到教 我認我on9

有隻異形喺入面

屌你唔好嚇我

我有時都會拍一兩吓

伸個大懶腰，擴大胸骨就會feel到中間個位啪左下，未試過建議唔好試

樓主叫鄭保雲？

唔係

我都成日啪一側瞓咗一陣就想啪吓

我一年前開始啪，而家好難返轉頭，希望戒到啦

其實啪得多會點

之後痛到照x 光
而家理鳩佢，一啪夜啪好撚爽

前

會痛，係好痛，上次訓教抖氣都唔係咁順
長期會唔會有咩嚴重野就唔清楚

次次啪完痛撚到仆街

有啊有啊
好撚柒鳩閪爽
用啲椅背好低嘅櫈大大力啪落去

我啪完會feel到啲血湧上個腦到個感覺好舒暢 唔會痛

頸骨啪完都好爽 但成日都好驚
胸骨我自己好難啪 鍾意出去比人啪

成日啪頸同胸 啪胸近排學識

朝朝都啪完先起身

點啪？ 有無教學